puzz combo係用咩algorithm?

google過 好似係用greedy algorithm
有冇手足講解下 唔係好明

greedy只係一個類別，唔係specific嘅algorithm
我估係啲ai greedy searching algorithm

lm 學野

利申 除左brute force 諗唔到其他方法

其實我都想知好耐
仲要速度都幾快
又預計到少少之後跌落嚟嘅

A* possible?

Euclidean algorithm

euclidean唔係搵gcd咩 淨係學過用黎做encryption
介唔介意講多兩句

f(x) = p(x)q(x)+r(x), where deg(r)<deg(p)

lm